［統計］其實香港有幾多人屋企有暖氣？

=屋企有暖氣
=香港咁撚熱，使鬼開暖氣咩

新裝部分體有暖氣
得十度八度個陣無心機温書
開著佢著短袖
温書效率即刻高左真心

關你撚事。

冇暖氣真係凍撚到鳩縮

自有記憶開始屋企就已經有呢類暖氣存在

我好似識得你 ip都唔洗check

dyson 風扇算唔算？定學樓上講裝部冷暖機上牆先算

都算啦

原來咁多人冬天有暖氣

carousel搵到嘅圖，唔係我嘅
你識得嘅人叫Siufanny Chan